對於各IZONE成員評價/印象？

全部都靚 全部都勁 全部都正

差柔理寶寶喎
我評：人靚聲甜，唱功實力起班，舞蹈底子唔差
最重要年紀都仲好細，入女團 / Solo不成問題
不愧係攞第三名出道嘅成員 實至名歸

油b呢

最後一集先發現金彩元哩個人既存在

Eunbi：好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波

Chaewon: 以前唔覺但越睇越覺得佢靚，好有隔離屋個品學兼優女兒feel
<---- 個鼻扁撚過插蘇喎, are u sure?
PD48到Violeta時期都係隱形人 唔知有咩貢獻
最大罪係明知自己係空降閪 但都厚顏無恥留係個團到搵錢

Minju: 靚到飛起 <--- 普通 論樣我覺得姜惠元仲好過佢
重點係強推到令人反感
Panorama簡直係金珉周與伴舞們
Buenos Aires又係勁撚多
Swan開場C＋第一句，Fiesta有 Killing part
憑什麼

Chaeyeon: 好樣衰 完

得樓主一個打真心話 其他都係亂打

我奈=洗腳妹

係

一開始覺得yena似弱智
後尾越睇越靚入咗坑

權F實力同樣都得 好可惜年紀太大
難啲再有發展機會⋯⋯

架妹返日本
演應該會solo
周應該會拍戲
英+真新女團
金彩元入Rocket Punch
娜b入everglow
其他唔知

英睇睇下幾正

本身淨係睇三個日本妹
仲有yuri minju

娜寶真係好全能

Chaewon:空降閪
Yuri:空降鳩叫閪

我估至少有一個架妹會留喺韓國

清睇開46都啱呢團？

油B= 13宗罪

已經無睇46好耐白麻走埋更加不睇了
其實我覺得yuri幾正

整前勁似個諧星

整完靚我ok
加埋短髮
Yujin又係睇睇下好正
以前完全唔留意佢

是吾是人妖 甘撚樣衰刀做到明星